想揾返個失聯sp

巴打們，之前上網識左個sp
失左聯，想搵返佢
tg@ammm6161
有無巴打識佢？

無

佢話佢有過好多sp
所以想睇吓有無巴打識佢

人地有仔la你走la

絲打，請指教

我之前意外del咗佢
宜家想揾返佢呀

唔再畀你上，所以爆佢大獲？

搵我咩事呀？

TG呀

師兄你都識佢？

死傻鳩 香港幾多人啊 名丶特徵咩都唔講叫人點幫你

我識好多人
有無圖？
我幫你搵